你地今日過成點

無溫過豬

我都無 呢個星期太攰

sucks

抑鬱發作

What happened

Hug

屌

唔開心，成日谷住想喊。又咩都冇做過

攰

做咗啲咩

做咩想喊

唉

諗到唔開心嘅事

準備eat個靚早餐